一人一個日常生活陰謀論

我先

追巴士嗰陣，司機會等你跑到去門口就即刻開車